2人涉發布西灣河開槍殺人犯資料藐視法庭被捕

2人涉發布西灣河開槍案警員資料藐視法庭被捕
24.06.2020 16:32

兩名男子涉嫌將西灣河開槍案的警員資料放上社交平台，干犯藐視法庭被捕。

審理開槍案的主任裁判官，本月初下令禁止任何人，報道開槍警員的身份。警方網絡安全及科技罪案調查科人員早上在大嶼山及港島，拘捕兩名33及51歲男子，分別報稱無業和社工，涉嫌在社交平台，發布涉案警員的姓名和相片等資料，警方正調查他們循什麼途徑，獲得警員資料，強調不論是自己發放資料，或轉發他人資料，都是違反法庭命令。

你話你班POPO幾撚廢，過萬人轉發過拉到兩個

51歲 大嶼山 無業 係咪破產ching

你地唔好再提關家蠑同佢兩隻狗女

幫關sir加深罪孽

都未有麻包袋 驚咩呀
靚坤果句 出得黎行 預左要還呀

係人都知佢老豆係殺人犯啦

曲線推到全香港都識

蘋果真係唔啱！